---
title: Hints
---

# Hints

Hint shortcode can be used as hint/alerts/notification block.  
There are 3 colors to choose: `info`, `warning` and `danger`.

```tpl
{{%/* hint [info|warning|danger] */%}}
**Markdown content**  
Lorem markdownum insigne. Olympo signis Delphis! Retexi Nereius nova develat
stringit, frustra Saturnius uteroque inter! Oculis non ritibus Telethusa
{{%/* /hint */%}}
```

## Example

{{% hint info %}}
**Markdown content**  
Lorem markdownum insigne. Olympo signis Delphis! Retexi Nereius nova develat
stringit, frustra Saturnius uteroque inter! Oculis non ritibus Telethusa
{{% /hint %}}

{{% hint warning %}}
**Markdown content**  
Lorem markdownum insigne. Olympo signis Delphis! Retexi Nereius nova develat
stringit, frustra Saturnius uteroque inter! Oculis non ritibus Telethusa
{{% /hint %}}

{{% hint danger %}}
**Markdown content**  
Lorem markdownum insigne. Olympo signis Delphis! Retexi Nereius nova develat
stringit, frustra Saturnius uteroque inter! Oculis non ritibus Telethusa
{{% /hint %}}
